玩hmd嘅人係咪傻架

乜撚嘢純傾外協
外協 走甜 哩啲
咪撚浪費時間啦屌, 我想搵人屌閪咋

22 大波絲 好濕

想屌閪玩乜hmd

25 絲 小肥

吊西玩連登好過啦

@hugo1991

成功過一次架都

係
咪即係好似你咁

普通人妻

點解你會搵到真人

以我經驗, 上面有agent, 有雞, 有真人

點先唔係agent

肥婆 外協

一開始就俾個line俾個whatsapp你嗰啲咩係囉, 你有冇玩過架?

就係唔要遇到呢d，match親都係呢類

呀sor, 我睇錯咗
唔係agent嗰啲多數都係accept咗你, 要等你出聲先講嘢嘅多數都係真人
但真係要啲時間

幾十次都撞唔到一次

已經食咗2件啦
比啲時間

有個話即約講到地點之後就無覆

點樣約到

即出嗰啲係雞嚟
睇topic都知
真人多數係傾計topic開始
28 人妻 <-- 哩種都係釣魚

傾計點傾到轉出嚟扑

點教你呀, 你唔識同女溝通我幫你唔到喎大佬

真
唔知以為相睇

相體唔緊要, 唔好講話傾下計又要外協又要高質, 精神分裂咩
相搵咩咪直接啲, 唔好浪費大家時間嘛
玩得apps, 心照啦你老味

約親都豬西wo師兄

我堅約到嘅就真係2個, 2個我都accept到, tg仲講緊嘅都有幾個, 相唔係差
當然唔會有天仙俾你啦, 有係你好彩

你又真係信

最on9係
要外協又要高質果D
自己又唔係高質過人

哩啲真係唔會理佢地, side時間

見過有人話係低質肥 c 要高質有米車巴

痴撚線

咪臭閪，我想搵人屌我咋

笑撚左

好好笑

其實係咪傾下計飲下野就直落

有冇相認

好多肥婆

飲乜嘢? tg傾到咁上下就約出嚟爆房啦仲飲乜鳩

tg 會傾甜？

Tg 傾咩可以傾到直接爆房

小肥外協走甜,搵人哄下我,外協既唔好撳

表明來意就冇問題，各取所需

傾經驗，傾點玩，啱時間就約得啦

恭喜你囉

哩啲會skip

你一click到入去左講甜野？

tg得9成換過相,大家ok對方個樣乜都順住落la

試問一下，你連對方係男係女係妖都唔知嘅時候，點會亂講嘢？
溝通呀，識唔識

正解

玩左成個下午一個match都無⋯
99男：1女
難搞過抽新股

俾啲耐性啦

樓豬可唔可以借個名黎參考吓
可能我個名唔夠吸引

名哩啲搵食技倆，自己諗啦

18 絲 人地 36E 瘦底 好想要

假設對方係無聊玩apps，但唔排除可食用。
運用你嘅溝通技巧令人覺得自己有趣先啦。
下下都谷精上腦邊有運行架，哩啲情況我建議你去叫雞算啦。

正常女人冇任何感覺係唔會對一個三唔識七嘅男人有興趣，除非佢唔正常。

變成咁樣可以收皮
唔需要將自己過份美化，你諗清楚依家係溝女定食女先，間唔中講下甜撩下人，效果可以好出乎意料。

應該玩咩

hmd原意就唔係約炮app啦
約炮撚霸佔完個app就屌人認真玩
利申無玩hmd

你係交換完相就傾性經驗？令話題開放同埋吸引佢想同你試？

點解玩hmd啲女仔通常都係肥

掂既就唔洗玩hmd la
唔排除都有正常女仔

利申：
呢排有個fd係Hmd識到女仔曖昧緊
我都試過識到正常靚女
但機會萬中無一

無
好純真咁曖昧過喳

如果有巴絲打打想識下朋友就想去睇吓
黃色交友圈

黃色SP圈就有用姐

唔quit又唔覆即係點

推下先

Hmd 先最易呃閪屌

啱啱撚佐條大陸LINE狗一鑊

TG @hugo1990

即係可以quit啦, 都唔常用

拖太耐冇得搞，如果真係想見下面做朋友先就另計

講下經驗囉, 啲女好醒架其實
講到尾佢對你冇興趣, 講咩都冇用

其實如果可以不停傾經驗，已經有機？
換得相？

可以

巴打hmd食左幾多女？有幾多係人地？

知嚟有咩用~

交流下經驗值幾多😂😂😂

幾多錢？房錢值幾多？

你幾歲呀屌講甜野都唔識
轉話題搵位入唔洗人教下話

呢個又唔難呀

睇下人地易食啲定單身易食啲

對我嚟講都一樣
機會自己創造

咁你經驗係邊樣易啲

人地

認同，食開人地